陳浩天：[G20] 收集留言，大阪展示!

[G20] 收集留言，大阪展示!

去大阪G20示威嘅朋友已經陸續抵達當地，有好多香港人其實都想嚟，但唔係個個都嚟得到。我地有人買咗布，打算將大家嘅留言寫上去，麻煩大家係下面留言啦。

請廣傳!

係香港集會嘅朋友加油!

成班青山派 + 傻仔又狗衝

NO EYE SEE

同一架巴士 只不過係早落車同遲落車分別

Free Hong Kong now!

天滅中共

換account啦 三毛狗

收皮啦, 廢物

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

唔想去陳浩天帶嘅大阪G20峰會示威 發現聽日有另一個選擇